好想攬實你瞓啊bb

我都想喔

我個少女心又忍唔住不能丟人現眼

你唔攰嘅咩，咁夜唔瞓

瞓啦 發春夢同人打茄輪算

攰 等緊bb一齊瞓

我唔使發夢

我都想攬住佢瞓

笑撚到仆街

sam啊 唔想發姣住見到實笑9我

你發咗啦喎

俾情慾沖昏頭腦咗

好想比人攬

矮仔無人攬的

我默默耕耘的

我唔想瞓但唔瞓無嘢做

食增睾丸

咁就去瞓 me好攰 睇撐到幾時

識煮飯有冇分加

肯洗碗＞煮

肯洗，自細洗開

唉你快啲 張床又大又舒服

加油！

好想有冬天

冬天真係好舒服食雪糕

睇完個妹妹ig片之後

好

你一日究竟要開幾多po

一個鐘5個 24*5

糞了

訓啦
妳 Bb 都攬緊第二個訓緊

早唞

is 攬緊我

link...?

Bbbbbbbb 好掛住你啊

So sweet....My friend Sarah is an Aries whereas her boyfriend is a Scorpio. She honours her parents. She's thankful for what her parents have done for her. Her brother is also a good son whereas her sister needs to be a better daughter. In the east teachers and parents stress the importance of filial piety which means chinese parental respect. They teach that you should honour your parents and take care of them. Recently her cousin stope her watchstrap. It was a matter of honour to tell her about it. My brother was honour bound to tell her too. Her dad is a man of honour and high integrity. Both of us are kickboxing fans. In January Fred will be fighting chris for the honour of his country. Winning the championship is a matter of personal honour, family honour and national honour. Last month Fred's church held a banquet in honour of him. Sarah asked whether I could do her the honour of accompanying her to the banquet which I did. It was signal honour to meet Fred. Fred said humbly "it's a great honour to have you here Sarah" We asked him if he would do us the honour of becoming our kickboxing coach. He said "we'll see" A couple of waiters did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down Fred asked the waitress "will you do the honours and cut us a piece of chicken?" Fred said to us "I would be honoured if you could come and see my fight in January" We gave him an affirmative response. Last year the chairman of the kickboxing organisation said "I would be honoured if you attended the hall of fame event" which he did. He was honoured for his performance in his last fight. Besides winning the championship he was honoured with an award for excellence in grappling. By the way many people bought front row tickets for the next kickboxing event at half price or less due to a computer error but the organisation stated they would honour these tickets nevertheless which could cost a million dollars in lost earnings. Sarah's great grandfather accepted a commission as a sergeant major in the army. He was buried with full military honours.

陳彥霖 ig片段流出

hi bb^-^

who.gif

當然可以，開始的時候在籠內訓練，然後逐漸地加一點兒範圍。不要一開始就讓牠在整個家周圍走，這樣會比較難訓練。

訓練兔仔🐰
去廁所是很簡單的。糞便是沒有臭味的，而且是乾的，所以通常可以拿上來放回兔子的廁所（牠們便會知道要去廁所大小便）然後洗手。尿有時會有少少味，最好把白醋加水放入噴霧樽，然後清洗地板，這樣的話會立刻清除味道及減少牠們在這裏小便。兔子在籠裡大便是正常的，是表示這個籠是牠的地盤。

每次兔子在籠外隨地大小便，大聲說No, 然後輕輕地帶牠回到廁所，讓牠知道是不可以的。將隨地的大便放回廁所內，以及隨地的小便以廁紙抹完放入廁所內，牠便會知道要在廁所內大小便。每次牠在廁所內大小便，就給他零食作獎勵。選擇獎勵，不要懲罰。記住不要打兔子，牠們與狗和貓不同，如果打，牠永遠不會忘記，令到與主人關係和信任差。壓力(stress) 亦可以會令兔子生病。兔子是被捕獵的動物(prey animal), 是大自然內每個捕獵者(predatory animals)的目標。他們是脆弱的動物，很容易受驚。狗吠聲、雷暴、消防車叫聲等也會驚嚇兔子。當牠們受驚時，groom(撫摸和親吻)牠們是很重要，令牠們冷靜下來和知道是沒事的。

當然，兔子要絕育才可以訓練去廁所，因為霸地盤(territorial marker), 絕育後會大大減少霸地盤。另外，兔子是很容易患上生殖器疾病的動物，所以絕育也會令牠們更健康和長命！

當然，有時候牠們不開心不聽話或者少少霸地盤原因也會隨地大便。